全球疫情擴散 歐美股市都大幅下跌

新型冠狀病毒疫情持續在各地擴散，加深全球經濟前景不確定性，歐美股市都大幅下跌。

歐洲股市急挫，錄得3年多來最大的單日跌幅，英法德股市跌3%至4%。

英國富時100指數收報7156點，跌247點。

法國CAC指數收報5791點，跌237點。

德國DAX指數收報13035點，跌544點。

美股三大指數跌3%。道瓊斯工業指數最新報28030點，跌961點。

標普500指數報3232點，跌105點。

納斯達克指數報9217點，跌358點。